% -----------------------------------------------
% Folha de aprovação [OBRIGATÓRIO]
% -----------------------------------------------
% Este é um exemplo de Folha de aprovação, elemento obrigatório da NBR 14724/2011 (seção 4.2.1.3).
% Você pode utilizar este modelo até a aprovação do trabalho. 
% Após isso, altere o conteúdo deste arquivo para inserir uma imagem da página assinada pela banca usando
% o modelo que está no final deste arquivo.

% -----------------------------------------------
% Folha de aprovação antes da defesa do TCC
% -----------------------------------------------
\begin{comment}
\begin{folhadeaprovacao}

\includepdf{pretextuais/aprovacao.pdf}

\end{folhadeaprovacao}
\end{comment}
 % \begin{center}
 %   {\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}

  %  \vspace*{\fill}%\vspace*{\fill}
   % {\ABNTEXchapterfont\bfseries\Large\imprimirtitulo}
    %\vspace*{\fill}
    
   % \hspace{.45\textwidth}
   % \begin{minipage}{.5\textwidth}
    %    \imprimirpreambulo
    %\end{minipage}%
    %\vspace*{\fill}
  %\end{center}
    
  %\begin{center}
   % \imprimirtipotrabalho defendido e aprovado em 8 de julho de 2015

  %  Banca examinadora:
  %\end{center}

  %\assinatura{\textbf{\imprimirorientador} \\ Orientador}
  %\makeatletter
  %\abntex@ifnotempty{\imprimircoorientador}{%
  %  \assinatura{\textbf{\imprimirorientador} \\ Co-orientador \\ sigla da instituição}%
  %}
  %\makeatother
  %\assinatura{\textbf{Jean Felipe Patikowski Cheiran} \\ UNIPAMPA}
  %\assinatura{\textbf{Sam da Silva Devincenzi} \\ UNIPAMPA}
      
%\end{folhadeaprovacao}
%\end{comment}
% -----------------------------------------------
% Folha de aprovação após a defesa do TCC com a imagem da folha de aprovação assinada pela banca.
% -----------------------------------------------
%\begin{comment}
%\begin{folhadeaprovacao}

% Escolher entre uma das seguintes opções para inclusão da folha de aprovação
% Versão assinada em arquivo PDF (incluir no arquivo principal o comando \usepackage{pdfpages})

%\includepdf{pretextuais/aprovacao.pdf}

% Ou, versão assinada em arquivo de imagem (jpg, png, etc)
% Mas prefira em PDF. Em imagem é preciso acertar os recuos das margens:
%\vspace*{-4cm}
%\hspace*{-3.5cm}
%\includegraphics[width=\paperwidth]{img/folhaDeAprovacao.jpg}

%\end{folhadeaprovacao}
%\end{comment}